一定要衝 但等埋啲人行到嚟先

聽我講 衝贏立會絕對唔係無用
依家立會入面狗較少
我地要第一關
首先要贏到控制到立會班狗
拎佢地啲裝備嚟做對抗
記住要著裝
我敢講大部份和理非民意授權
前線加油！

推